有冇人好鍾意係度9sad

自尋煩惱咁係度自己一個sad
係度聽sad歌 係度諗sad野
越sad越享受 有冇人都係好似我咁?

我

當左自己係悲劇主角

不過我發覺原來負能量係有用完嘅一日

而家進入左無能量時期

成日都SAD
好似無野搵黎煩
明明就唔應該煩
但又好唔開心

有時會覺得無野好頹果陣好空虛
有時明明唔係頹又硬係要搵野黎頹
而家頹左好耐理應頹夠但其實未頹夠既感覺好難頂

on9

...........

會
最近聽緊nier d ost

Ig一日一篇限時動態
限時比啲唔識既人睇又唔會留底
感覺好羞恥

日日都係咁wo,其實幾過癮如果冇影響到人

Btw ching ho ball